Apple同Samsung資料都自動送中，即係逼鳩香港人用Sony架姐

差唔多全部牌子都係香港收晒皮

除咗sony就asus，即係冇得玩啦

915 遮打見！

五大訴求 缺一不可

SONY唔再出手機啦

你大陸account咪送上貴州囉 唔係信個濕鳩Post呀嘛

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

咁部xperia 5係乜嚟

「正視聽」逐點反駁高級五毛龍蝦秋田犬話iPhone有後門

Lg....

你咁講Samsung夠話360唔送中啦

又來啦

Iphone點送中，請黎聽聽

有時都唔想咁囂，但sony世界第一

apple唔係話機係大陸，但資料唔經大陸咩

奶共apple有咩做唔出

屌 用緊SONY XZ2P

in Sony we trust

Sony永遠Fans

由Arc年代開始未換過牌子

sony z3雨革用到而家
當年因為日日望住旺角個廣告先買

之前又話新力香港部門解散